有冇人同我一樣唔夠膽開ig或者Snapchat

無論係識定唔識既都好 唔知幾時開始慢慢同所有人分離 每次一開見到人地個個都有一大班人玩得好開心就好羨慕 同時係到扣緊hp值 每一個po就扣小小... 睇多兩睇就已經忍唔住要熄左個app佢

del埋account添喇

竟然有同伴 以為得我一個咁病態

冇Snapchat

點解

一方面覺得自己對比以前廢左好多 做咩都冇晒動力
另一方面雖然覺得同虛偽既人做朋友不如唔做 但係識唔到真係可以岩傾得黎又完全信任既人 依家連酒肉朋友都冇又覺得好寂寞
覺得自己好犯賤